只係調查，你鐘意男人定鐘意女人???

咁問只係想知連登到底係男user多啲定女user多啲,無咩特別意思

女
男

Gay點計

兒登冇絲打

佢就係想知幾多gay, 你知連登冇女user是常識吧

比例低可以忽略不計

男 利申申男